屌啦星 我地跌五六百點 佢就跌夠八百點 我地腥港人點可以輸俾美國佬！！！！

今日唔跌番個夠本我地已後都再冇面子炒股了

BURNNNNNNNNN

燈到

熊熊哈！

25000 鐵底喎

面底加（祝）福字面
我唔牛佢老母我唔姓鳩

出少句聲當幫忙啦

All in牛
到時何止m記加大

囡囡都要加大

要針了

又登⋯

支持

25001

drop to zero . jpg

250係麵底
呢獲連鑽石能量底都隊穿

大dodo

靜靜地贏唔得嘅

燈

唔好輸比美國佬

23000打靶牛都出埋
自己諗

求下你出少句聲

大dodo又托

好彩琴日248止賺左
估到大dodo係咁仆街
成日開市前燈等你冇位走

贏要贏得威 贏得盡

大DODO 睇恆指跌到咩位?

當初睇250既 依家到左反而冇左目標

靜靜地

無底

好呀 牛一牛

drop to zero

牛市了

靜靜地......

麵麵終於返黎熊軍陣營
浪子回頭呀

靜靜地贏唔得既

跟

今次信麵清

又派錢

屌你咩put咗

麵仔呢期不斷出力救市

又救市

26000 call 咗，見到麵神出 post 即刻有返安全感

燈啦！

聽日先跌得多

麵神好野

隊L爆佢！

夜期已經穿左了

仆街鬼子 當腥港千跌之名是流的嗎

穿埋24000

麵神又出手

推

18000 free fall

麵神

已經穿左鈦合金鑽石底

夜期穿左啦

25000 鑽石底

跌得350 當我乞兒?

昨天我在沙田匯豐有两廣州公司要兌換美金，大家知什麼事啦，兄弟做野，現在兌美金可能要booking.

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

個人覺得佢近排有d 神神地

面神出手救國

升800!

靜靜地贏唔得嘅.gif

25000

熊仔貴到春咁
呢期唔岩玩牛熊了，休息下

[緊急分析]法！不！責！眾！

沽？

牛平呀!

追

又燈

跌夠2000點

麵仔: 佢跌夠800 我哋就升番800

Qq硬

劍指二萬四！！！！

屌...火箭升緊空
有麵神 無窮人

說好的

你定啦，有排跌，我話既

又話勁過SARS, 都唔覺ge
係咪有支共保底

穿咗麵底 麵麵幾時派錢

犀利 中國仲有錢托市

沙士恆指四位數 係就快手

牙爺我哋唔要民主啦

正式宣布麵燈神係救市英雄

年紀加大？

無聽麵哥講

後悔了

穿！

對奶加大

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

一講又頂住了

暴力救市

看，跟我今日all in 沽港女的人原福了

有福呀屌*

我屌你

跌咁少

收聲啦屌你屎忽

屌你咩 瑋出聲彈上去

麵仔 9月唔會低過25000 你點算

支持港股循序漸進地達致仆街的結果

上上上

麵神唔係咁都救到市吓嘩

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

屌你老母！

麵哥

dllm

老母面萬歲

屌你老母

咁能燈，
麻煩燈中共，777永不倒台
同燈埋今次反送中失敗

麵神暴力托市

屌原來係你

大dodo出手救巿

頂你個肺
侵侵都唔夠你玩

睇唔到這個POST

推 818

大奇蹟日

屌 準備轉燈

痴撚線，當奴侵都唔夠你玩

笑咗

面神幫手頂住25000底

好快倒升返添

笑L 左
信你一成都訓得街

麵麵阻著支爆

升緊

咁快轉燈, 麵底真係咁勁

屌 今次仆街了
咪出來登啦！麵麵

暴力救市
頂到幾耐

香港的同胞不用怕，美帝沽多少，我们接多少，我们有的是钱

倒升

25400 long call

麵神
今朝見到即入牛應該夠錢捐比義士了

麵神喺大戶

大dodo真神人也

遲左 今朝無睇到

面面真係痴線佬黎

咁都救到，有神快拜

痴撚線 道指跌800點
麵神暴力拉升恆指倒升80點

請祝福黑警同中共

升到仆街
真係買咗你就發

CLS, 仲要升百幾點, 818見

麵神暴力燈市

點解我今朝見唔到個post

面神

受小弟一拜

大佬又黎？

DODO面點睇後巿

有神快拜

一收到指示就平哂

連登仔救市

最撚大果戶添啊

勁撚到

Dodo 係大戶

唔講得笑 開市跌四百都燈到倒升

屌啦星 一出po就deep v反彈

play 9 me

一出聲就出事啦，屌

一見到 post 即轉牛，多謝麵麵

屌你老味有冇咁撚神奇呀
穫穫都燈中

又一神跡 有冇巴打可以紀錄低佢

熊熊哈 熊熊哈

大DoDo

拎去

屌
入左先見到呢個post

麵仔真係痴撚線

假聯署
同身邊嘅人講「唔好簽」

發現【假】五大訴求聯署
好多人冇睇內文中伏
內文話要政府做出五大訴求，然而五大訴求係要求政府嚴正執法鎮壓運動！

文宣組唔該幫手宣揚呢個聯署係假嘅（內文係支持政府鎮壓）

對家仲諗住登報紙聲稱好多人支持，已經有幾萬人簽咗！
另外中共開始用三毛四方八面入侵，話示威者暴力同滿口謊言，文宣一定要大大力咁還擊！否則後果不堪設想！

記住
唔好簽！
唔好簽！
唔好簽！

但係要同人講
個聯署係假嘅！

P牌仔開唔到post，求各位巴打幫幫手！

獲獲都即刻見效
神奇頂級超卓

CLS 燈撚到仆街

根本你就係大戶 邊有可能次次一出post就彈

點解咁遲先睇到

咁都燈到。。。
真係神。。。因為神係做到人做唔到既野

反升緊

屌你 暴力救市 靜靜地贏唔得既

異像？異像？頂！考慮中。君不立危牆下 都係閃左先 下畫都唔知點？

麵麵 求下你依家快啲話升

說好的攬炒？

麵神燈又著返
差評

平收市
重貨表示 尋晚唔比人斬倉都算偷笑

收聲啦

好想奶

買左啦
不過走左

跌！跌！跌！

尋晚瀨哂屎

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

點做到

你做乜啫…

816 818 大DODO你去唔去?

屌你老尾靜靜哋唔撚得嘅。。。

屌你樓主暴力救市

屌你 你係咪鬼

麵仔係鬼!

大dodo 可唔可以開多個post反燈落去

25麵神

老美都唔夠大dodo嚟

屌

真心嘅清跟你買撚咗鳩都挾撚斷

萬紅叢中一點綠
過紅海

美股趺八百都俾你燈到升

屌你老母燈神 正仆街

比返d熊我 屌你

靜d啦,屌

放貨最後機會啦。

除咗屌你老母，我都唔知講乜好

輸撚死人啦

好撚勁

香港有面神怕乜沙士質易戰
一個post恆指升500點

.... 打晒靶熊仔

成個星期北水係咁托市，尤其哩兩日，睇下可唔可以頂番個市場信心番來

燈力回復

我死都唔會信 收巿前沽你老尾

睇下仲有幾多水

be careful, better fllw the trend

it is obviously a downward trend!!!

-;-

我立即屌你老母

有咩偉論想發表

今晚美股點

燈力可比燒山

一陣去買一箱媽咪面一掌打碎佢屌你老母

我hi, 原來同船, 唔怪得今日沽貨倒輸。

唔敢了

和平!!!! 理性!!!! 非暴力!!!!!

你入一入黎

影響港股因素

個市好暴力！！！

唔想煮左佢黎食
咁撚難食
打你老母臭系

唉屌原來係你

你唔暴力救市， 佢咪唔暴力碎麵囉

麵神
好失望

時代革命第二波----經濟戰線----趕走親中財團
真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度，為了利益佢地會壞事做盡。

我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop新經濟模式製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列 ；

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到 ;

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命

咁都比你夾返上去

財經台五大訴求第一個就係ban咗你個燈神，係咪收咗對家錢做咗鬼

麵麵

仲有半個月你籌到1000$派未

追沽夜期 又

吓 全靠麵麵 2萬7沽落嚟一穿麵底就走 賺咗幾十個